求del post

內容未fc 可能有不實資訊誤導 希望admin del po